有無人對朋友/愛情好無感覺？

同朋友相處開心 我都想同佢地有深刻交流
但一番到屋企就唔會應wtsapp/隔好耐覆
覺得好浪費時間
好憎non stop wtsapp
我會話朋友對我黎講重要
但對佢地好無感覺
久而久之 同某d好朋友疏遠左
但又唔覺得好可惜

有好多人會對我好 但我乜感覺都無
什至由一開始覺得好感動
到宜家只係好怕要回報番佢地d乜

好怕呢種麻目既感覺
有無人試過？點解決好

一樣

無野影響到情緒
拍唔拍拖都無所謂
分手都唔會傷心
wtsapp永遠唔想應機

Same
係咪太毒

我都係咁
有冇朋友都已經冇感覺冇所謂
可有可無，冇左都唔會覺得可惜

但我又好想拍拖
想有個我真心鐘意既人係我身邊
但分左手之後就無/唔識對人心動

試過比人問係咪wtsapp壞左
我唯有答係

你就毒
D人覺得我外向/social type

當我覺得悶/寂寞/節日既時候
佢地就會變得重要
當然 佢地唔開心 我都會想開解佢地

同你一樣 其餘時間好似無乜所謂咁

哇直頭講緊自己
明明睇得出對方係好有心維繫段友
但自己又懶懶行愛理不到
對愛情又兒戲覺得有無都無所謂

對拍拖無晒感覺
以前對愛情嘅憧憬不再
與其話遇唔到啱嘅人
其實係無咗心動嘅感覺
唔知點算

Exactly
覺得維持關係好煩
但自己又想同人地有深刻既情感交流
好矛盾

咦我都係
雖然人哋唔開心我一定會努力安慰佢
但如果係咁傾我最後會頂唔順blue tick
同好多人嘅友誼都係慢慢淡，自己又冇話點
愛情呢，成日都想有
但一有人埋嚟就會一早推開
有無人解釋下

憧憬都仲有
但真係有幾多個人 對我幾好都好
完全無心動感覺

有d似
不過有適合既人（朋友/愛情）出現，有心靈交流都好開心
但平時就好撚怕煩

巴打心底裡會唔會覺得孤單？

Btw好多人都相類似既感覺
有無人分析下點解 點解決

睇黎都係心底裏想不勞而獲
想自己唔付出又得到人地既關心掛
但無呢樣野又覺得問題不大所以搞成咁

悶/寂寞已經慣曬
連"想搵人陪"既想法都冇
不過佢地約我出黎都會出既

你對人好，人未必對你好
所以對自己好就可以

唔使解決
同埋坦白講
我連安慰人都覺得好撚煩

分左手之後好似有社交恐懼咁
番唔到轉頭

安慰人就一時時啦，睇咩心情，冇你咁誇
可能我啲朋友都係鐘意啲空間，所以同佢哋相處得唔錯
但通常最唔開心都自己ko
有時候會覺得孤單，但又會諗好正常邊個唔孤單

有frd係咁
明明出街山長水遠都肯出

但一分開左就好冷淡
wtsapp藍剔唔應機，哦嗯哈哈
對frd好似冇乜感覺咁，佢同佢再之前既朋友都係冇聯絡所以散

成日都想大把大把車埋去其實我好想可以做成世朋友

對愛情係咁，分手後開始無感覺，付出無回饋過一次後驚再係咁
但友情唔係，give同take都好開心，容易大量d不求回報，可能係因為感覺無咁強烈

搵到答案了多謝大家

搵到咩答案

你個fd係咪我黎架

推一推

一樣
因為冇心情傾計，有多關係就咁就淡左。

同感
好耐無試過心卜卜卜咁跳

係， 開始懷疑會唔會再出現中意到有心動感覺嘅人出現

我宜家就每日覆4次wtsapp
起身 4點 8點 臨訓前
雖然無心情 但都唔想同人關係淡
好似以前咁
再同d fd報定案 話自己唔太玩wtsapp
希望keep得住

哇 一樣

冇衝動
冇感覺
冇憧憬

一早冇keep 了，還是那樣生活

由細到大都以為有好感=鍾意
最近有人同我講, 鍾意一個人係會成日忍唔住諗起佢
我心諗, 邊可能 好撚得閒?

對人冇感情就冇感情啦 你冇左朋友都唔覺得可惜 係代表你心底入面冇重視過人 上面有啲人仲扮乜嘢社交恐懼又話自己毒呀 多多藉口 你唔重視 唔珍惜人地 到有一日你遇見一個你好重視嘅人 果個人都同樣唔會珍惜你 覺得你只係可有可無

都係

終於有一個人係講d相反意見
有無睇過叔本華既孤獨論？
有一排真係好無心情 又放暑假 於是同全世界既人隔絕
但個人就容易變得異常敏感, 精神萎靡
所以我覺得自己係不得不交朋友
就好似要取暖一樣

與其話唔重視佢地
不如話係取暖既同時 同火保持一段距離
唔會灼傷自己

一樣

一樣無興趣
對所有人都係hi bye算

係自私, 無咩問題

巴打details

我同樓主完全一樣
平日自己出街唔會覺得寂寞
一個人覺得自由

咁我又未去到呢個境界
出街都想有人陪

你未試過掛住人？
有好感=中意 咁咪中意好多人囉

Same 反而變到同人一齊出會唔知點咁

你地係女

其實真係唔會日諗夜諗
可能我都未真愛過人

樓主男定女